<resources>
    <string name="app_name">FF</string>

    <!-- welcome Screen Strings  -->
    <string name="welcome_screen_logo">Faculty Find</string>

    <!-- Main Screen Strings -->
    <string name="main_screen_bufs">BUFS</string>
    <string name="main_screen_bufs1">BUFS</string>
    <string name="main_screen_find_fac"> 내게 맞는 학과 찾기 </string>
    <string name="main_screen_next_step"> 다음 단계 </string>
    <string name="questions_no">1.</string>
    <string name="questions">다양한 문화와 언어에 관심이 많아서 해외 여행이나 교환학생 프로그램에 참여하고 싶은 편이다.</string>
    <string name="progress">1</string>
    <string name="option1">정말 그렇다</string>
    <string name="option2">보통이다</string>
    <string name="option3">그렇지 않다</string>
    <string name="button_next">다음 단계</string>
    <string name="button_back">이전 단계</string>
    <string name="button_return">처음으로</string>


    <!-- Last Screen Strings -->
    <string name="last_text_1">부산외국어대학교는 여러분과 함께 희망찬 미래를 꿈꾸고 만들어 갈 것입니다.</string>
    <string name="last_text_2">전공 역량 검사에서 나타난 역량은 ?</string>
    <string name="last_text_3">으로 두드러지는 것으로 확인됩니다. 보다 상세한 내용으로 나만의 학과를 확인해보세요 !</string>
    <string name="button_last">상세 보기</string>
    <string name="result">언어, 의사소통 역량</string>

    <!-- details Screen Strings -->
    <string name="result_detail_title">안전,위기극복 능력</string>
    <string name="result_detail_text_1">안전 및 위기 극복 역량이 뛰어난 당신!</string>
    <string name="result_detail_text_2">만인의 히러로를 꿈꾸는 당신, 다른 사람들이 두려워하는 각종 재난, 재해에 대한 관심이 많으며, 이를 예방하는 대처하는 기술을 습득할 수 있는 역량이 뛰어나네요! </string>
    <string name="result_detail_job">소방기술사, 소방시설관리사,재난안전연구원, 손해보험사, 위험물기능사, 보건·재난관리사, 안전기술사, 산업안전기사</string>
    <string name="result_datail_faculty">소방방재학과, 소방행정학과, 산업안전공학과, 드론로봇융합학과, 경찰학과</string>


    <!--  Fail Screen Strings  -->
    <string name="return_text_1">전공 역량 검사가 제대로 측정되지 않았습니다. </string>
    <string name="return_text_2">다시 한번 질문지를 꼼꼼히 살펴보신 후 신중히 재검사를 진행해주시길 바랍니다.</string>
    <string name="return_text_button">재검사 하기</string>



    <!--More Detailed information -->
    <string name="details_for_IT">당신은 논리적이고 체계적인 성격으로, 무엇이든 치밀하게 계획하고 진행하는 것을 즐깁니다.
        또는 일을 효율적으로 진행하는 편이여서 뭐든지 일의 우선순위를 따져 최소시간안에 최고 효율을 내는 것을 좋아하는 편입니다.
        확실한 해답을 찾는 과정에서 논리적으로 생각하고 주장하려는 경향이 강해 주변인들과 토론하는 것을 즐기는 성향으로 파악됩니다.
        이런 특성을 바탕으로 “IT대학”이 당신에게 적합할 것으로 보입니다.</string>

    <string name="details_for_digitalMedia">단과대 추천 설명:

당신은 타고난 예술가로서 남다른 시각과 창의성을 가지고 있습니다. 모든 것을 자신만의 방식으로 꾸미고 표현하는 것을 즐기며, 새로운 아이디어가 끊임없이 떠오릅니다. 일상 속에서도 항상 새로움을 추구하며, 관습적인 경로보다는 독특한 곳을 찾아 나서는 편입니다. 이처럼 창의성을 중요시하는 당신에게는 “디지털미디어대학”의 다양한 영상 및 미디어 분야가 적합할 것입니다.</string>

    <string name="details_for_sang"></string>

    <string name="details_for_society">경영전공(

회계전공(

사회복지학과

상담심리학과

국제학부(글로벌자율전공, 글로벌한국학전공, 외교전공)

경찰행정학과

사이버경찰학과

사회체육학과

스포츠재활학과

글로벌미래융합학부

국제개발협력전공</string>

    <string name="details_for_asia">1. 아시아 문화나 역사에 대한 이해와 관심이 많아서 아시아 국가들을 여행하고 싶은 편이다.
2. 아시아의 다양한 언어나 문화적 전통을 배우고 탐구하는 것을 좋아한다.
3. 아시아 지역의 경제 발전과 기술 혁신에 관심을 가지며, 그에 대한 연구나 분석을 하고 싶은 마음이 있다.
4. 다양한 아시아 문화 예술에 대해 관심이 있어서 전통 음악이나 미술 전시회를 자주 찾아다닌다.
5. 아시아 지역의 정치, 사회, 경제 문제에 대해 관심을 가지고 다양한 관점에서 이해하려고 노력하는 편이다.

아시아대학 결과 내용:

당신은 아세안 지역에 대해 관심을 가지며 다양한 문화와 언어에 개방적입니다. 다양한 배경을 가진 학생들과 협력과 소통으로 팀워크에 능숙한 모습을 보입니다. 또한 다양한 문화 간의 교류를 할 정도로 이해와 존중에 능숙한 편으로 다양한 국제적 환경에서 활동 할 수 있는 인재가 될 수 있습니다. 이를 보아 당신은 “아시아대학”에 적합한 학생으로 생각됩니다.</string>


    <string name="details_for_europe">1. 다양한 문화와 언어에 관심이 많아서 해외 여행이나 교환학생 프로그램에 참여하고 싶은 편이다.
2. 유럽이나 미주의 역사나 문화에 대해 탐구하고 공부하는 것을 좋아한다.
3. 외국어를 배우는 것에 열정이 있어서 언어 학습 앱이나 온라인 강의를 이용하여 새로운 언어를 익히는 것을 좋아한다.
4. 다양한 국가의 사람들과 소통하고 문화적 이해를 높이는 것에 관심이 있다.
5. 국제 관계나 다문화 사회에 대해 관심을 가지고, 세계적인 이슈에 대해 논의하는 것을 좋아한다.

유럽미주대학 결과 내용:

당신은 다양한 문화와 언어에 대해 관심이 많으며, 새로운 무언가를 추구하는 성격입니다. 다양한 문화와 언어에 대한 이해와 관심을 바탕으로 다양한 배경을 지닌 당신은 문제 해결과 혁신을 위한 유연한 사고력을 갖고 있습니다. 이런 당신에게 유럽미주대학은 다양한 문화와 경험을 제공하며 창의적인 활동을 즐길 수 있는 ‘유럽미주대학’을 추천합니다.</string>


</resources>